大家share下你地人生中聽過最好聽歌

呢排聽得太多膠歌
想聽返啲好歌中和下

IZONE全部

Where do you go ❤️

打漏咗個嘅字

Arctic Monkeys - Piledriver Waltz

夜的第七章

fiesta都算係今年kpop聽過最好聽嘅歌...

呢個version嘅slow dancing in a burning room.

給我一首歌的時間

G.E.M❤

願榮光歸香港

呢首正
前奏正到起曬雞皮...

首首都勁高汁❤️

Weeknd exid 🙏🏿

睡公主❤

不來也不去

春秋

Pink floyd-Shine on you crazy diamond

講真周杰倫首首舊嘅歌都好聽到痴線
稻香
不能說的秘密
情天呢D

All about you❤️

夜曲呢

娃娃看天下

七里香世界第一

點樣打曬出嚟呀大佬
首首都咁好聽

光年之外❤

世界末日

泡沫❤️

衛蘭同埋heyo-盛夏之舞

係where did you go

呢首真心聽唔厭

party in the usa

kokia ありがとう(謝謝)

玻璃之情

不過近排loop外婆 亂舞春秋 半獸人

呢首❤️

倒數❤

句號❤️

聽吓

留名

紅薔薇白玫瑰❤

差不多姑娘❤️

新的心跳❤

野狼disco❤️

真，第一次知道咩叫國歌

多遠都要在一起❤

Firestone

Walk on water ❤️

星塵

1874

摩天動物園❤

Itz - dalla dalla

AINY❤️

happy birthday to you

我的秘密❤

Daylight Taylor swift

透明❤️

阿貓阿狗

懂得快樂

從不喜歡孤單一個（朱主席version)

君の知らない物語

未曾後悔

Heal the world

盲點❤

Coldplay Everglow

Fly away❤️

火鳥
再見我的初戀
這分鐘更愛你
怯

打上花火
Kiseki

Sign of the times - Harry Styles

Champagne supernova

the acid basic instinct

忐忑

everglow超鐘意
coldplay畀人低估得最緊要嘅一首歌

gravity正啲 live 版

my little airport 全部歌

草東沒有派對 - 大風吹

識野

my heart will go on; a whole new world

答句嗲
佢首蝶戀花幾好聽
回返樓主:你是我的女人

張學友部雪狼湖所有嘅歌

今年得兩個月

All too well

Coldplay - Viva La Vida

Justin Timberlake - Mirrors

我都係黑金拎 已經走火入''魔''
btw, 巴打鐘唔鐘意burzum ?

另一個童話❤

兩首得唔得

Get over you❤️

viva la vida

錯過不錯❤

moon river

Laruku嘅敍情詩

情歌正啲

再見❤️

呢首幾好

Alec Benjamin

你個名太衰，對唔住鴿騎。
令我lum起 「命は美しい」

衛詩

講左咁耐 都無回憶的沙漏

畀首mmm啦

太多好歌了

Jai Wolf - Lost

My little airport 所有歌

同意
另外比多首 soon you’ll get better

和你飛

痴撚線我睇晒

Marigold

Words don’t come easy
Better than I thought
是但一首

誰伴我闖蕩

Coldplay - Fix you
尤其聽演唱會版每次都會起雞皮
This world needs Coldplay

Aimer每首都係

take me to church

Novo Amor - Anchor

平凡天使❤

Filosofem之後嗰啲唔啱聽，之前嗰啲ok

唔記得講埋點解

呢首歌教識咗我做自己先係最重要
唔需要太在意旁人嘅目光
做最好嘅自己就得

coldplay大部份都神

一路逆風❤️

差不多姑娘❤

Frank Sinatra - in the wee small hours of the morning

我#44已打❤️

Btw, 估唔到有人會聽黑金

一生可求

輸了💔

Moral of the Story

唔玩了💔

abc song

twinkle twinkle little star

你太強了💔

Dear John-留給你的我從未
Mad Clown-Lie
Tiger JK-Forever
脆樂團-轉圈圈
五月天-後來的我們
胡夏-那些年
LMF-揸緊中指
Cave Town-Talk to me
A7x-Dear God
Taylor Swift-Back to December
Adam Levinr-Lost Stars

Good taste

Bridge over troubled water

Last night. Wooooo..... I stick it in the wrong hole

我是棋士❤️

宇宙gem不了

單春唱既傾城，之前散左聽親都會眼紅

「霓虹熄了世界漸冷清」

聽極都唔厭

Green is the colour

Ref:rain 同 Polaris 好聽

Zimzalabim

陳百強 - 等

Minami

don't look back in anger

NEFFEX - Destiny

聽到會熱淚盈眶嘅歌

I heard an unhappy ending

hi牙岐

叫得everglow嘅都好尾機

Jason Mraz cover 嘅rainbow connection

Stairway to heaven

達明一派 石頭記

五月天-
轉眼
少年的奇幻漂流

五月天

Bohemian Rhapsody - Queen

愛意

好撚多wor

linkin park - one more light

傾城
陳奕迅同許美靜嘅版本都好聽

Dean - what 2 do

撚狗

聽到哭

首新歌等咗差唔多半年都未出

Sia - Elastic Heart, Titanium
Bruno Mars - When I Was Your Man, Finesse
Alan Walker - Faded, Ignite
Camila Cabello - Havana, Señorita
基本上上面既歌手唱既歌大部份都好好聽 (尤其係Sia)

如果鐘意聽人唱cover既推薦 J.Fla

如果想屌老母 如插錯了都好

Don't Speak

比你講先

我半年前無意中聽到以家係鬧鐘

佢個首dundun 洗左腦幾日

Bigbang:
Monster
Blue
Girlfriend
If you
Love Song

WHEREVER YOU ARE

夏日傾情

晴天

勁鍾意呢首

First love
宇多田光

呢首由細聽到大

November rain

Queen - don't stop me now

其實一首歌正唔正
除咗旋律同埋歌詞
最重要係你聽嘅時候咩心情
同埋呢首音樂對你有咩意義
btw, 農夫啲歌好正

あいみょん

聽幾多次都會眼濕濕

蓮井朱夏- ZOO 愛をください

真心正

都係

我不願讓你一個人

周杰倫嘅彩虹

ddu du ddu du/kill this love

Coldplay - viva la vida
Avicii - the night

Billie Eilish

What have you done

河成雲think of you

blackpink點都係playing with fire la

Frédéric Chopin - Ballade No.4

房東的貓 下一站茶山劉

Echoes

好掛住把聲仲係好溫柔嘅Alex
但係呢首歌最正嘅係Jamie嘅結他
上網睇好多cover都冇嗰個感覺
完來同一樂器一樣樂譜都可以好大分別
對我呢啲音樂白痴嚟講好震撼

詩歌舞街

ありがとう。愛してた人 feat. Spontania

西野加奈
トリセツ

我起碼有聽過100次

但係我都係一句都唱唔到

太難唱喇

Queen - Bohemian Rhapsody

I Found

Genie

仲有不屈進行曲，到依家仲好多人唔知咩嚟

High hopes

家明

正嘢 but 未到最好聽

痛快的哀艷

衛蘭衛詩兩姊妹全部

覺得echoes比起pf其他一般

Somthings just like this

林家謙 ———下一位前度

好撚high啊！屌你老母

My little airport 愈聽愈有味道

Isle of innisfree

Fix You - Coldplay
1-800-273-8255 - Logic
Let You Down - NF
Paralysed - NF

Lose YourselfEminem 所有舊歌

彩雲國物語

Matt Force 告別

Middle 成隻碟係echoes聽得入耳
Echoes愈聽愈有味

情歌
晴天

迪士尼動畫全部歌

睇晒成個post 冇人講aurora啲歌

Pretender

繼續high啊！唔好俾佢停

好撚正

Nocturnal Depression

Alex Turner 版

Lemon

晴天
止戰之殤
一路向北
Katrina
粵語殘片
矇
有人+沒有人
浪子回頭
浪流連
這款自作多情

白色風車都屌打

不能說的秘密

You have to die to be free of this shit
呢隊係比較易接受 我岩岩接觸聽silencer個啲崩潰型都頂唔順

係 loop 極都咁正

Silencer嗰種scream真係聽開Black Metal嘅都會比佢嚇親
如果接受到嘅話，咁Death - Pierce Me真係DSBM嘅巔峰

好多首都覺得好聽
但好多時都係睇心情去搵歌聽
依排loop返thats why you go away / desperado

竟然唔係膠post

星空

10000 miles
Pinkzebra嘅 fly away home
同純音樂唔知算唔算 禮儀師之奏鳴曲

義勇軍進行曲

唯一一隻碟 就收左皮
Shining,Psychonaut 4 都唔錯 都係啲崩潰型
Nocturnal就係沮喪型

Green day

唔好停！

Nothing’s gonna change my love for you.
I just died in your arms tonight

後來我總算學會了

Attention
有心人

落花流水

A sky full of stars

lost stars

牛頭角青年
K同學

忽然之間

Yellow

义勇军进行曲

Sound of Slient
Vincent

Children song

小小戀歌

iridescent

玻璃之情真係好正

+1

有無同好

Backstreet Boys :
As Long As You Love Me
I want it that way

Alone Again (Naturally)

愛不單行

Faded 聽左3年

Snow hey oh

大塚愛 戀愛寫真

同意 某D時間會無限聽同一首歌
但心境唔同左就會突然唔想聽佢

btw 月球上的人
我係無論咩心境都咁中意聽
覺得種孤寂令人好沈澱

仲有阿p啲歌
(雖然對我嚟講阿p=mla)

宅女，上街吧
失業抗爭歌
瓜分林瑞麟三十萬薪金

火炭麗琪

依首正啲

鐘意周國賢版本多啲

周國賢嘅星塵 最尾段solo J出血

個intro

The Black Skirts - Everything

好多首都好正
仲有no.1
gloden day都好好聽

三生三世
涼涼
繁花
思慕

Fuck you

raddiohead係神，但唔係太多人識欣賞

陀飛輪

每段時間聽都唔同感受

我借左阿哥個連登account黎用

Ching最鍾意邊個album

Air Supply- Goodbye

防不勝防
告一段落
Children song

粵語殘片

煙花易冷都冇

fuck you

Star shopping

分裂

榮光，聽到喊

Division Bell/Dark side 好難選

Say yes remix

time

加埋阿梅正到

Dream Come True😲

Always remember us this way

我超鍾意超鍾意超鍾意你個名個首
神曲中嘅神曲

做乜姐你

咪獻醜喇

高汁歌嚟wor

You, Clouds, Rain

識貨啊你

見到wjsn唱嘅心都即刻涼咗九成...

楓先係

好鐘意

仲有係盛夏的舞

Cousin Fung 同坤哥作到一半冇作埋落去嘅一首歌
叫 放開那女孩
應該冇咩人知我講咩，但係我等咗呢首歌5年

你想做不孝子？wjsn啲歌好goodest wor

Earth Song

Coldplay 啲live仲正過cd版本

正想講呢首

有沒有口罩一個給我

我早期都超like楓
但後期發覺
意境同耐聽程度七里香真係世界第一

ok you win

comethru

lost in thoughts all alone

呢首真cls
神前奏
神guitar solo
神埋尾
完美

Hi千佳

thx

晴天個前奏正撚到

其實仲有好多其他歌手 好多歌好鍾意
不過呢首舊版同現代版都好好聽

野易夜而夜意夜~

支棋不了

YESYESYES

影響我一生

Thats why alex已經七年無live唱piledriver waltz

Air Supply - All out of love

呢首屋企有隻md
應該聽咗二十幾年了

Back Number - Shiawase

荷里活有間大酒店

Viva la vida
聽到live合唱嗰part起曬雞皮

巴打識貨

可惜冷門歌

勁好聽

Beautiful in white

夕陽 許冠傑

根本迪士尼動畫就係上天比世界最美好事物之一，畫靚歌正

熱門就變公廁歌

ハッピエンド Happy End
Back Number

老斬

November rain 正啲喎

There’s nothing left to say, but goodbye
我覺得all out of love之後最好聽就呢首，
灰嘅時候聽.....

啱呀但冇諗過有巴鐘意

我就覺得係Echoes

以前明珠台啲白金唱片廣告成日聽到

without you 都好正

你不在
Forever Love
愛，很簡單

kotoko - wing my way

我既日文歌入坑作

IU夜信 呢首有埋廣東話版

真正的芳華絕代

綿綿
時光倒流二十年
粵語殘片
風再起時

哥哥 當年情好有feel

Perfect

我係絲黎但好多巴都鐘意
唔係點解迪士尼咁賺錢呀

哩首正

衛蘭 離家出走

張國榮 - 追

微雨撲巴黎

張國榮 - 追
衛蘭 - 大哥
The Carpenters - Yesterday once more
陳百強 - 漣漪
墨爾本的翡翠

手寫的從前

十六號愛人

止戰之殤

Vanilla twilight

TWICE TT

Maroon5 Lost stars

人類來講慘情歌易入腦
絕

Official髭男dism - イエスタデイ

我落淚情緒零碎

美麗之最

曾沛慈啲歌

I don’t believe in destiny

追咗陣都無人一樣
王菲-
約定，曖昧，暗湧
Mr.Children-
Kurumi，Shirushi
Yui-
Tomorrow’s way，Tokyo，Goodbye days
Rubberband-
阿波羅，發現號，夏令時間
官恩娜-
地平線，失常，殘念
麥浚龍-
借火，酷兒

謝安琪-獨家村 家明

仲有old fashion

首淚了最正

Psycho kpop歷史上最好聽
不服來辯

X Japan Tears

舊歌全部冇得頂！
但依家嘅新歌...好唔掂

Back Number - HappyBirthday
同
高嶺の花子さん
Mabataki 都好聽

特別啲歌詞

呢個睇live真係好似升天咁

Where did you go ?

Meddle入面One of These Days都ok掛
Echoes我覺得Live at Gdansk個version係最正，睇埋live嘅video仲爽

周杰倫-一路向北

Shape of my heart -Sting (Leon the professional)

Weird Fishes

寵物

Passenger- let her go

同路

frank ocean bb

正

識背曬成首啲詞，但就係唱唔到
得我聽見腳步聲預料的軟皮鞋跟嗰度開始先唱到

七尺之下-Kolor

我們

我覺得Pink Floyd除咗Ummgagumma, Obscured by Clouds, 同Meddle(除咗One of These Days同Echoes)都值得一聽

毒撚圍爐
花束都好聽
不過歌詞描述幸福嗰種光景喺毒撚面前反而有強烈對比
仲顯得慘情

戀都好聽
不過兩首Lyrics 同melody 都唔夠shiawase 貼切同好聽

Shiawase 最高

Let me down slowly

Pink Floyd - The Wall成個album連住聽
又或者P.U.L.S.E.入面嘅Comfortably Numb

例如哥練的胸肌XD

King Crimson嘅In the Court of the Crimson King，又或者Red入面任何一首，個人比較鍾意I Talk to the Wind同Epitaph

仲有Queen啲歌

careless whisper
夠洗腦

首歌係正到痴線 周杰倫啲風格齊曬
編曲又勁 詞又勁
第一次聽好震撼

Avicii

新歌好多歌詞唔押韻，可能結咗婚冇曬戀愛失戀感覺所以作唔到好歌出嚟

似水流年 果種意境得梅姐唱到

經典之作次次睇反都喊

pink Floyd. high hopes

J rock:
Dir en Grey - Vinushka/Rinkaku
Galneryus - Requiem
Thrash:
Megadeth - Lucretia
Prog:
Dream Theater - In the name of god
Opeth - Eternal Rains will come
Ne Obliviscaris - ALL
Core:
Trivium - Ascendancy full album

永遠都唔會完咁

係晴天啊
前奏個結他真係好撚正

心中感嘆似水流年

主能夠

睇完聽埋好有feel

我都最鐘意shiawase

Forever love 要睇埋個mv 先係完美
原來唔係單純sweet情歌
係講遺憾

係，成首歌係好創新，我覺得除咗巔峰周杰倫係唔會有第二個作到

唔係無pink floyd下嘛

Comfortably numb

Labyrinth呢

吟遊詩人

智..

Fix you 聽到後面結他果part永遠都會喊

Yesterday

LOVE. - Kendrick Lamar

Lover Sparks fly red

Honne- warm on a cold night

睇埋個MV
70年代既人好快樂
PS首歌應該唔超過10年

Bts best of me
Paramore still into you

Rooftop -N.flying

Feel special is better

說謊

張敬軒 下次愛你

Time for the moon night

PostMalone - Sunflower

let her go

償還
曖昧
今生今世

live at Pompeii

昨遲人

Lemon tree

真心正呢首 勁like

legend never die

Re so so si do si la
So la si si si si la si la so

Bruno mars talking to the moon / when I was your man

Iu 嘅全部

最後自己真係沉睡埋 投入支共懷抱

NF嘅歌

Bach goldberg variation
Chopin nocturne op9 no 1, 2

月牙灣 -飛兒樂團

Slam dunk 直到世界的盡頭
熱血到仆街

He’s such a relatable artist!

Don’t know what to do / blackpink🖤💗

如風

尹光 少理阿爸

demon

知足
The Spectre
Senorita

FIR 舊歌好好聽換左個新主唱之後就冇再聽過佢地

至反送中開始
少年他的奇幻漂流真係聽到喊
「如果世界只剩你我存在
為何人們依然爭論著那未來
而踐踏著現在」

又幾好聽喎

來同行 看見嗎

Ruby-foster the people

Mind is a prison

我努力壓抑 可是愛情怎麼喊停
你身上的熱還在我的懷裡
拼命的擦掉痕跡 面對你認真的眼睛
原諒我忍住了眼淚冷漠到底
我努力忘記 可是愛情怎麼喊停

終於知點解啲美國佬唱國歌會唱得咁撚大聲仲喊晒口

唱起上嚟真係會忍唔到想喊 真係要我大大聲係街唱都得

願榮光歸香港

彳亍

天籟星河傳說

Paolo Nutini - Iron Sky

一隻字都唔明，但係聽親都好有feel

好治癒

周國賢 - 黑眼圈

Ocean eyes

Hotel California

a thousand years

還願個首都正

大地上 不屈的心

Oneokrock- heartache

以父之名

God Save our gracious Queen
Love live our noble Queen
God save the Queen

寶石GEM

認真？

胭脂扣

Psycho

呢個版本都好正

我呢首淨係聽過幾次 覺得麻麻

王菲同哥哥嘅歌

jesse mccartney beautiful soul

唔係講笑 呢個list大部份歌都幾好聽

Beyond 灰色軌跡

最慘得唔得

品冠嘅我以為 當年失戀loop左幾個月，真係聽到想死

瞬間❤️

塵埃落定

The Night - Avicii

john mayer

告眾義士 即使險惡

芳華絕代

學貓叫

X ambassador - Unsteady

我都係推返HOCC 青山黛瑪 Homecoming Live版
何丙重新編曲不得了，近排loop緊

FUNKY MONKEY BABYS 《あとひとつ》

熱血到喊有打棒球壘球嘅巴絲一定會明。

遇見神

心裏的花

講完即刻想聽吓，補返片先

好正

講緊你自己啊？ 垃圾

wherever you are(2010live)
Kanzen Kankaku dreamer(2014live)

唔係幾領略到歌詞講咩

真係好掂

作唔到傷心情歌XD

樂天田中將大

Life on mars - david bowie

Art of life
X Japan

極力推介呢首
好似冇乜人知

Passenger - Let Her Go

Heaven's Divide by Donna Burke

Sin of the Father by Donna Burke

Wiz Khalifa - See You Again

Maroon 5 - Payphone

識貨

之後嗰啲冇咁black, 好似fallen

Bee Gees 樂隊嘅 First of May

全部都應該聽好無

U2 ge one

我淨係識最大路嗰啲
buzrum gorgoroth nargaroth dimmu darkthrone bathory mayhem
emperor silencer 同 cradle of filth ( black pop ? )
我自己最鐘意 varg 啲歌
不過你應該全部都聽過唒 冇咁大路嗰啲我冇專登再發掘

DON DON DON DONKI
DON DON DONKI~~~~

仲有kraftwerk嘅computer love

哥哥 有心人

最近聽緊Avant-Garde Black Metal, Deathspell Omega, Blut aus Nord同Sigh都唔錯

Wish you were gay
8
Idontwannabeyouanymore
All the good girls go to hell
迷魂記
雨天沒有你
或者

make you feel my love

我分享我呢半生人聽過覺得最好聽嘅歌

外語：

Guns N’ Roses ---Don’t cry

Radiohead---Creep

Scorpions--- Always Somewhere

Muse--- knights of Cydonia

Mc Fly --- The Heart Never Lies

Bazzi --- Beautiful

T.A.T.U--- star

ZAYN--- Entertainer

Mariah Carey---Without you

銀河鐵道999 ed---銀河之煌

玉置成實---Reason

X japan--- Say Anything,
Endless rain,
Crucify my love
Forever Love
8Eight---沒有心臟

epik high---一分一秒

華語/陀地：

Dear jane---最後一次

Virgo--- 衣不稱心

Mu'z---生無可戀

信樂團---原來

周杰倫---一路向北

楊宗緯---那個男人

Ayo97/阿涵---感謝你曾來過

小肥---時光機

麥浚龍---念念不忘

陳奕迅---lonely Christmas

光澤---空心,上癮,中毒

任賢齊---小雪

劉力揚---禮物

En---囂張

裘海正---愛我的人和我愛的人

以下係Trance techno /電子合成/舞曲/music

Dj mango---Eurodancer

Nightcore mix--- Never Rains
Angel of darkness
He's a monster

S3RL--- pika Girl
MTC
Silicon XX
friendzone
Forbidden
Music is my saviour
catchit

Dj Fait--- Because of you

EFM-7--- Raver Raver Raver

Groove Coverage--- poison

cascade--- one more night
What do you want form me

AJP/838--- Shinning star

Marshmello--- Alone

Vicetone---Nevada

KSHMR n Marnik---Bazaar

Var boy(ft.S3RL)---Music Lives on

Hope you enjoy the music

Kz所有

推一推邱峰澤 曲風都幾特別
有人在嗎

還裝偉大

你不用知道

分開的學問

一路順風

預言家

Troublemaker

每次聽pierce me 我會飛咗 靜唒跟住突然 waaaaaah 嗰度.
我怕聽聽吓心臟病死撚咗

張惠妹連名帶姓

izone fiesta

如果只可以揀一首
會係X Japan - Art of life

食屎啦

Coldplay - Us Against the World

好似漂左上太空咁

Coldplay: fix you, viva la vida, everglow
Oasis: champagne supernova, wonderwall
Kodaline: love will set you free
好想揀一首最鍾意但真係揀唔到

呢首好正

因為還願個game我先識草東沒有派對

心有不甘
溫差
深愛
一場誤會
雜技
你知道我在等你們分手嗎
殘酷遊戲
愛你還愛你
退